可否討論下點做好國際文宣？有幾樣野真係要集中同世界講

我有 twitter 戶口，但發覺得唔知點用好，除左 retweet 之外，係咪應該去外國 KOL 留言同狂 add 外國傳媒分享資訊？

有幾樣野要集中同外國解釋：

1. 私了原因
2. 某啲商戶被破壞原因
3. 黑警罪行
4. 呢幾日政府懷疑大量派卧底造假

其實第4點係最 juicy ，因為有調查追蹤價值，傳媒可以一直寫而有新發現，但要大家搵到料 share 去外國傳媒...

英文好嘅手足自己要去外國寫多 D，唔好俾老共勢力動搖到外國觀感